周浩鼎拉隊去警總 贈送一枝「深層肌肉筋膜震動按摩槍」予警隊

（獨媒特約報導）民建聯成員今日「拉隊」到灣仔警察總部，進行「民建聯新年撐警」活動，民建聯副主席、立法會議員周浩鼎向警方代表送上慰問信，又附上一支「深層肌肉筋膜震動按摩槍」、兩箱飲料和四個背囊。活動於5分鐘內迅速結束，參加成員隨即離開並拒絕接受獨媒訪問。

今日（年初三）早上，二十多名民建聯成員前往警總，拉起橫額並高叫「支持警察，嚴正執法，保護和平，維護法治」等口號。周浩鼎讚揚警隊於半年間為香港「止暴制亂」出了「相當大的力」，相信警員身心俱疲，故是日特意前來作慰問。他稱看到警方執法「有成效」，更成功搗破爆炸品案件，十分感謝警方的努力，並祝福警員「身體健康」。

其後一眾成員高叫口號，並向警方代表送上慰問信和禮物，包括一支「深層肌肉筋膜震動按摩槍」、兩箱飲料和四個背囊。活動於5分鐘內迅速結束，其後獨媒記者上前邀請民建聯成員接受訪問，惟成員得知為記者來自本網後，隨即拒絕受訪，並立即離開。

一支？

枝野污糟過雞

送假鳩俾黑警

我按摩完屎眼, ching到你

送一枝俾30000隻排隊用

二十多名
連獻世派第一大黨都係得咁多人

周仔
有冇幫 阿蛇含下撚丫 等阿蛇 爽下舒服下嗎

1枝

警嫂唔洗用？

一枝

佢係咪想助攻人傳人

係咪自己買完唔啱用

才四個背囊🤣🤣 on9

一支

藍屍做咩戴口罩？

全部帶口罩，真暴徒嚟呢班害港撚樣依家仲搞呢啲嘢，全部一齊死全家啦

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

叫雞用？

5分鐘影張相交功課 收錢
p 圖算啦

一支比三萬個用

拜年播毒

過年交換禮物總有啲嘢用唔著

唔好篤灰

一枝？

加埋唔使$1000！有無咁撚cheap 。咁就上到連登討論區

For sex-starved popo wives

冇睇錯既話 呢枝係$100-200冇牌子既街邊貨
洗唔洗咁慳呀 冇 budget喇咩？

5分鐘咁快走咁急？
送得一枝，無晒維穩費？

有冇送錯自慰棒呀？

即係按摩棒

按摩棒

定係報價$3000買枝$200 貨仔

正經野唔做，做埋d冇謂野...

少數派嫌唔夠柒

性接觸傳播

咩事咁多蒙面暴徒

一支 淘寶嘢？

做乜鳩

支那製？

屌你班藍屍 尋日放完火今日叫人嚴正執法拉鳩自己

cheap到
夠邊個用？

自慰器

自慰神器？

用嚟震下班女警粒陰蒂，爽過食海底撈

呢條友到底係咪無腦的

呢個時候做呢D濕鳩嘢

一支咁寒酸

得一枝

又私吞啲維穩費

呢個時候仲擦鞋
唔理市民生死 肺炎問題
話比藍絲知

又背囊又按摩槍算唔算行賄?

一支 比邊個用
按摩槍都叫可以share，四個背囊想點

一支不如唔好送

扮咩財神

少數派撐少數派
除咗圍爐之外真係冇咩野做
冚家剷算啦

[推我上去]麗晶設指定診所醫確診肺炎病人

有趣

水砲車要補水？

20人

3萬人搶一枝都打大交
賓周仔好識玩

成班小丑

攪咁多把撚咩,黑狗唔識去叫霸王雞咩

笑到仆街 買幾十盒外賣裝 海底撈都冇咁小家

送按摩__嘅財神

五餅二魚

Facebook 有人post圖 69蚊人仔

BTW 特約報導即係點解？

一支假狗 三萬個同袍一齊用

條友真係on9
呢排政府輸民意輸到仆街 成班保皇黨聲都唔敢出 條友仲要出黎支持警察 嫌區議會輸得未夠多？

全部狗share一枝一齊用？

一枝有兩個頭，可以兩隻狗同時用

原來咁既樣

相關新聞：【運動消閒】只適用於大組肌肉錯用按摩槍隨時中風

AV按摩棒

警嫂用左返唔到轉頭

周浩鼎同警務處處長有利益輸送！
又唔見條仆街送口罩俾醫護人員？
周浩鼎死全家啦！

一枝槍咁多人一齊用
。

同警嫂玩完仲要送俾個襟兄弟
都幾撚毒

價值過一千 call得ICAC

性暗示

班狗可能用嚟含

將買支垃圾嘅錢換做飲品好過

成班佬走去送支按摩槍係咩玩法

一支，當人乞丐

用家

背囊入面全部錢

唔報icac?

之前又一直撐禁蒙面法？
明明疫症已爆發

依家做咩個個帶口罩？政府都無公開叫人帶
又未封關

喂。。大家屋企有啲咩用唔著
或者啲咩贈品呀抽獎禮物呀無用既
攞哂出黎

ho 9

當佢地乞衣

笑死 可以遲下狗屋會收到好撚多水杯同相架

果D咁既濕9按摩槍
上次行黃金間間都係度賣
一睇就知又係大陸果D垃圾爛貨
果時仲諗緊邊會有on9會買

睇完你個post先知真係有

ICAC 夠料未？

無賓周既周浩鼎 想同 Madam 玩之麻

戇鳩仔

警嫂水砲槍

插自己屎眼？？

一枝？好大枝㗎？要成班人送去？
一枝點分嚟用？咁唔想G持唔好去啦

深層肌肉筋膜震動按摩槍(肛門專用)...........

gay

民賤聯
工賊會